淘寶出現割包皮神器

痴撚線

實物圖

屌真係有圖 唔麻醉割

連碌鳩都切埋

我都想咁講

模擬示範使用方法既片

會經常光顧

屌你 剪撚完等佢自然埋口？

睇到都痛...........

此帖必🔥

睇見都痛

蕉皮都唔知起唔起到

望到都覺得好撚痛

好彩自己自然反到
包莖真係好慘

癡撚線自助割包皮
支那帶頭解決醫護人員短缺危機
希望快D開發埋自助通波仔, 自助開腦手術之類
唔好衝落來香港霸床位啦

包皮槍

應該係中國啲醫院買

痴撚線

用呢舊野係唔係就唔使麻醉同縫針

呢D＄ 都慳

留名睇白老鼠

痴撚柒鳩撚柒線

用撚完平少少賣返出去

一次性

On9 賣比醫生之類嫁
唔係比人自用

睇字都好不安

用完仲有冇得剩⋯

應該係賣比醫院或醫生用 如果唔係點解要買5送1 一家大細團購咩

睇片睇一半唔敢睇落去

而家連登淪落到要抄高登post

大j 幾時開箱

擺明係賣比診所架喎

血滴子

如果呢樣野幾十年前出就好
中國就唔洗咁撚多人

樓豬又會無端端搵 割包皮 既product 既 ?

有可疑

有無醫護人員係到 割包皮係用呢種工具？